<?xml version="1.0" ?>
<root>
	<item>
		<Организация: Управа района Ивановское города Москвы>Комментарий: спецификация для тендерного предложения</Организация: Управа района Ивановское города Москвы>
	</item>
	<item>
		<Организация: Управа района Ивановское города Москвы>№</Организация: Управа района Ивановское города Москвы>
		<>Код товара</>
		<>Наименование товара</>
		<>Характеристики товара</>
		<>Описание+Расширенное описание</>
		<>Количество</>
		<>Цена, руб.</>
		<>Скидка, %</>
		<>Сумма с НДС, руб.</>
		<>Страна происхождения</>
		<>Изображение</>
	</item>
	<item/>
	<item>
		<Организация: Управа района Ивановское города Москвы>1</Организация: Управа района Ивановское города Москвы>
		<>601903</>
		<>Освежитель воздуха аэрозольный 300 мл МЕЛОДИЯ &quot;МОРСКОЙ&quot;, 601903</>
		<>Тип товара: аэрозольный.
Отдушка: свежесть.
Объем/вес: 300 мл/г.</>
		<>Легко устраняет неприятные запахи, надолго наполняя воздух неповторимым ароматом. Клапан распылителя с очень мягким нажатием удобен в применении.
Состав: парфюмерная композиция 5%, триэтиленгликоль 5%, солюбилизатор 5%, консервант 5%, ингибитор коррозии 5%, пропан/бутан/изобутан 15%, вода 30%.</>
		<>40</>
		<>47.09</>
		<>0</>
		<>1883.6</>
		<>Россия</>
	</item>
	<item>
		<Организация: Управа района Ивановское города Москвы>2</Организация: Управа района Ивановское города Москвы>
		<>600189</>
		<>Мыло-крем жидкое ЛАЙМА PROFESSIONAL, 5 л, &quot;Яблоко&quot;, с антибактериальным эффектом, 600189</>
		<>Объем: 5000 мл.
Мыло-крем: да.
Подходящий тип кожи: для всех типов.
Эффект от использования: антибактериальный.
Серия &quot;Professional&quot;: да.
Отдушка: фруктовая.
Тип дозирования: нет.
Вид упаковки: канистра.
Цвет: зелёный.</>
		<>Мягкое и нежное средство для мытья рук содержит натуральные природные экстракты.
Состав: вода очищенная, лаурилсульфоэтоксилат натрия, диэтаноламид жирных кислот кокосового масла, хлорид натрия, кокоамидопропилбетаин, глицерилолеат, трилон Б, лимонная кислота, триклозан, ароматическая композиция, глицерин, хлорметилизотиазолинон, метилизотиазолинон, краситель Е133.

ГОСТ 31696-2012</>
		<>10</>
		<>276.55</>
		<>0</>
		<>2765.5</>
		<>Россия</>
	</item>
	<item>
		<Организация: Управа района Ивановское города Москвы>3</Организация: Управа района Ивановское города Москвы>
		<>605305</>
		<>Насадка МОП плоская 60 см для швабры-рамки, карманы, нашивной хлопок, ЛАЙМА Expert, 605305</>
		<>Тип насадки: плоская для складной рамки.
Материал: хлопок.
Крепление насадки: карманы (для складных рамок).
Максимальный объем впитывания: 600 мл.
Длина: 60 см.
Ширина: 14 см.
Длина ворса: 3.5 см.
Цвет: бежевый.
Вес: 230 г.</>
		<>МОПы профессиональной серии ЛАЙМА &quot;Expert&quot; предназначены для влажной и сухой уборки любых твердых поверхностей, таких, как ламинат, плитка, паркет и др. МОП произведен из высококачественных материалов. Выдерживает до 300 циклов стирки.
Состав: 100% хлопок.
Тип крепления - универсальный (различные аналоги креплений - уши / карманы).

МОП для влажной уборки из хлопка предназначен для уборки твердых поверхностей: плитка, кафель, ламинат, паркет и др. МОП изготовлен из хлопка и имеет форму плоского прямоугольника - такая форма позволяет удобно собрать грязь по углам и захватить большую площадь убираемой поверхности, что, в свою очередь, сокращает временные затраты на уборку больших площадей. Максимальный объем впитывания: 60 см - 600 мл.

Сфера применения:
гостиницы, рестораны, кафе, бары;
учреждения здравоохранения;
промышленные предприятия;
повседневная уборка.

Уход за изделием:
стирка при температуре 30 - 60° С;
не допускается сушка в барабане стиральной машины;
не отбеливать;
есть цветовая кодировка.</>
		<>25</>
		<>304.11</>
		<>0</>
		<>7602.75</>
		<>Россия</>
	</item>
	<item>
		<Организация: Управа района Ивановское города Москвы>4</Организация: Управа района Ивановское города Москвы>
		<>603943</>
		<>Тряпки для мытья пола, КОМПЛЕКТ 3 шт., микрофибра, 50х60 см, зелёные, ЛЮБАША ЭКОНОМ, 603943</>
		<>Материал: микрофибра.
Длина: 60 см.
Ширина: 50 см.
Количество в комплекте: 3 шт.
Плотность: 260 г/м2.
Цвет: зеленый.
Упаковка: подвес с биркой.</>
		<>Тряпка для пола из микрофибры идеальна для мытья полов: эффективно очищает, обладает повышенной впитываемостью, не оставляет разводов и ворса. Тряпка обладает антибактериальным эффектом, не изнашивается и имеет долгий срок службы.</>
		<>9</>
		<>337.95</>
		<>0</>
		<>3041.55</>
		<>Китай</>
	</item>
	<item>
		<Организация: Управа района Ивановское города Москвы>5</Организация: Управа района Ивановское города Москвы>
		<>601692</>
		<>Средство для удаления ржавчины и известкового налета, 750 г, САНОКС гель</>
		<>Объем/Вес: 750 мл/г.
Эффективно удаляет: жировые загрязнения, известковый налет, неприятный запах, органические загрязнения, ржавчину.
Подходит для: фаянса, эмали.
Форма выпуска: гель.
Уничтожает возбудителей стафилококка и кишечных инфекций: да.
Содержит: ускоритель чистки, щавелевую кислоту.
pH: 4.
Дозатор: отсутствует.
Упаковка: флакон.</>
		<>САНОКС-гель предназначен для чистки сантехнических изделий (ванн, раковин, унитазов), различных фаянсовых изделий и кафеля от ржавчины, известковых отложений, органических и жировых загрязнений, а также для удаления неприятных запахов.
Состав:  5% неионогенные ПАВ, лимонная кислота, ароматизатор, краситель; 5%-15%  анионные ПАВ, щавелевая кислота.</>
		<>30</>
		<>62.39</>
		<>0</>
		<>1871.7</>
		<>Россия</>
	</item>
	<item>
		<Организация: Управа района Ивановское города Москвы>6</Организация: Управа района Ивановское города Москвы>
		<>601746</>
		<>Чистящее средство 1 л, DOMESTOS (Доместос) &quot;Лимонная свежесть&quot;, с отбеливающим эффектом</>
		<>Форма выпуска: гель.
Объем/вес: 1000 мл/г.
Эффект от использования: дезинфекция, отбеливание.
Подходит для поверхностей: кафель, фаянс, хром.
Отдушка: цитрус.
Содержит: хлор.
pH: 11.
Дозатор: &quot;утенок&quot;.
Упаковка: бутыль.</>
		<>Универсальное средство для удаления загрязнений с различных поверхностей. Обладает дезинфицирующим и отбеливающим эффектом.
Хотите обеспечить блестящую чистоту и защиту от микробов в доме быстро и надолго? Универсальное средство Domestos Лимонная Свежесть - это эффективный чистящий гель, который уничтожает 100% известных микробов во всем доме для защиты семьи. 

Средство Domestos универсально и подойдет для уборки всего дома. В неразбавленном виде средство можно использовать для очищения и дезинфекции унитаза, ванны, раковины, стоков и сливов, а в разбавленном - для мытья множества поверхностей (пол, кафельные поверхности, плитка, рабочие поверхности на кухне, мусорные ведра) и даже для отбеливания белья и тканей. Универсальное средство Domestos подходит для септиков. Ознакомьтесь с инструкцией по применению для каждого вида поверхностей.

Благодаря особой формуле с дезинфицирующим эффектом и чистящими компонентами, Domestos убивает все известные микробы, максимально отчищает грязь и устраняет неприятные запахи. Уникальная формула геля Domestos предотвращает появление известкового налета. Густая текстура геля Domestos обеспечивает гарантированное очищение и убивает бактерии, грибки, вирусы и споры. Изогнутый дозатор обеспечит удобство использования.  Регулярно используйте Domestos для постоянной чистоты и белизны туалета и других поверхностей, а также для защиты семьи от микробов. 

Универсальное средство Domestos экономично и быстро обеспечивает длительное действие и защиту. Тысячи лабораторных тестов каждую неделю подтверждают, Domestos - непобедимый. Безжалостное уничтожение микробов обеспечит дезинфекцию и чистоту в доме.

Состав:    менее 5% анионные ПАВ, гипохлорит натрия, неионогенные ПАВ, мыло, отдушка.</>
		<>15</>
		<>136.8</>
		<>0</>
		<>2052</>
		<>Россия</>
	</item>
	<item>
		<Организация: Управа района Ивановское города Москвы>7</Организация: Управа района Ивановское города Москвы>
		<>603932</>
		<>Салфетка универсальная, микрофибра, 30х30 см, зеленая, ЛАЙМА, 603932</>
		<>Материал: микрофибра.
Применение: универсальное.
Количество в упаковке: 1 шт.
Плотность: 220 г/м2.
Длина: 30 см.
Ширина: 30 см.
Цвет: зелёный.
Упаковка: пакет с европодвесом.</>
		<>Салфетка из микрофибры идеально удаляет загрязнения, вытирает пыль, полирует любые виды поверхностей. Обладает повышенной впитываемостью и антибактериальным эффектом, имеет длительный срок службы. Универсальна в применении.
Преимущества микрофибры:
- устойчивость к влаге; благодаря особому строению ткани микрофибра впитывает в 4 раза больше жидкости, нежели тряпки из других материалов;
- тряпка после отжимания мгновенно становится сухой;
- стойкие цвета, которые сделают процесс уборки нескучным занятием, также при многократной стирке микрофибра не приобретет застиранный вид;
- не оставляет после себя разводы и ворсинки.</>
		<>40</>
		<>54.53</>
		<>0</>
		<>2181.2</>
		<>Китай</>
	</item>
	<item>
		<Организация: Управа района Ивановское города Москвы>8</Организация: Управа района Ивановское города Москвы>
		<>600470</>
		<>Полотенце ВАФЕЛЬНОЕ отбеленное, 40х80 см, плотность 160 (±10) г/м2, ЛАЙМА, 600470</>
		<>Тип полотенца: вафельное отбеленное.
Количество в упаковке: 1.
Материал: вафельнная ткань.
Плотность: 160 г/м2.
Высота: 80 см.
Ширина: 40 см.
Цвет: белый.
Упаковка: плотный полиэтилен.</>
		<>Полотенце выполнено из отбеленного натурального хлопкового волокна и подходит для протирки любых поверхностей. Повышенная плотность обеспечивает дополнительную износостойкость и продлевает срок службы изделия. Идеально для широкого использования в быту.
Каждое полотенце индивидуально промаркировано этикеткой. Адаптировано для продажи поштучно в розничных магазинах.</>
		<>30</>
		<>37.05</>
		<>0</>
		<>1111.5</>
		<>Россия</>
	</item>
	<item>
		<Организация: Управа района Ивановское города Москвы>9</Организация: Управа района Ивановское города Москвы>
		<>601554</>
		<>Губки для мытья посуды ЛАЙМА MAXI, комплект 5 шт., чистящий слой (абразив), 27х96х64 мм, 601554</>
		<>Применение: для мытья посуды.
Количество в упаковке: 5 шт.
Чистящий слой: абразивный.
Высота: 27 мм.
Ширина: 96 мм.
Глубина: 64 мм.
Материал: поролон+абразив.
Цвет: микс.
Упаковка: пакет.</>
		<>Бытовые губки ТМ ЛАЙМА предназначены для мытья посуды и проведения влажной уборки. За счет увеличенного размера губка удобно лежит в руке. Мягкий слой отлично моет, абразивный удаляет стойкие загрязнения.
Универсальные, используются для чистки любой посуды – от сковородок до столовых приборов. Гибкие, отлично вспенивают любое средство.</>
		<>10</>
		<>23</>
		<>0</>
		<>230</>
		<>Россия</>
	</item>
	<item>
		<Организация: Управа района Ивановское города Москвы>10</Организация: Управа района Ивановское города Москвы>
		<>602371</>
		<>Мыло хозяйственное 72%, 200 г, МЕРИДИАН, без упаковки</>
		<>Вес: 200 г.
Отдушка: отсутствует.
Количество в упаковке: 1 шт.
Назначение: для мытья рук, для стирки.
Эффект от использования: против пятен.
Содержание жирных кислот: 72 %.
Производится в соответствии с ГОСТ 30266-95: да.
Вид упаковки: нет.</>
		<>Хозяйственное мыло является выгодной альтернативой другим моющим средствам, производится из натурального природного сырья и предназначено для санитарно-гигиенических и хозяйственных целей: мытья рук, посуды, стирки в горячей и холодной воде.
Состав: натриевые соли жирных кислот натуральных жиров и масел - 82,8%; вода - 8%; глицерин - 9%; хлорид натрия - 0,1%; антиоксидант - 0,1%.</>
		<>10</>
		<>15.67</>
		<>0</>
		<>156.7</>
		<>Россия</>
	</item>
	<item>
		<Организация: Управа района Ивановское города Москвы>11</Организация: Управа района Ивановское города Москвы>
		<>601609</>
		<>Средство для мытья стекол и зеркал 500 мл, ЛАЙМА PROFESSIONAL, распылитель, 601609</>
		<>Объем: 500 мл.
Наличие распылителя: да.
Обрабатываемая поверхность: дерево, зеркало, кафель, металл, мрамор, пластик, стекло, эмаль.
Эффект от использования: защищает от пыли, не оставляет разводов, придает блеск.
Отдушка: нет отдушки.</>
		<>Средство для мытья стекол и зеркал ЛАЙМА PROFESSIONAL эффективно для мытья оконных стекол, витрин, зеркал, автомобильных стекол, кафеля, хрусталя, фарфора, фаянса, экранов телевизоров и мониторов. Удаляет даже застаревшую грязь, пыль и жир.
Средство быстро высыхает, не оставляет разводов, обладает антистатическим действием.

Особенности:
не содержит метанола и аммиака;
не имеет раздражающего запаха;
безопасно при использовании по назначению.

Состав: вода, изопропиловый спирт, этиленгликоль, менее 5% АПАВ, парфюмерная композиция, консервант, краситель.
ТУ 2383-014-18461799-01.</>
		<>20</>
		<>52.4</>
		<>0</>
		<>1048</>
		<>Россия</>
	</item>
	<item>
		<Организация: Управа района Ивановское города Москвы>12</Организация: Управа района Ивановское города Москвы>
		<>222080</>
		<>Клейкая лента упаковочная, 48 мм х 66 м, прозрачная, толщина 45 микрон, ОФИСМАГ, 222080</>
		<>Ширина: 48 мм.
Толщина: 45 мкм.
Длина намотки: 66 м.
Количество в упаковке: 1 шт.
Дополнительные свойства: суперклейкая.
Цвет: прозрачная.
Упаковка: нет.</>
		<>Упаковочная клейкая лента ОФИСМАГ обладает высокой клеящей способностью и имеет гарантированную длину.
Упаковочная клейкая лента — незаменимая и востребованная вещь на складах и в магазинах. Без ленты невозможно скрепить открытые коробки, которые служат для упаковки товара. Прочный и надежный скотч не позволит упаковке раскрыться при перевозке, даже если дорога предстоит долгая и тяжелая. Упаковочная клейкая лента 48 мм х 66 м идеально подходит для работы с любыми изделиями из картона и бумаги. Может использоваться для склеивания стекла, дерева, металла (небольшие объемы). Основа изделия — биаксиально-ориентированный полипропилен. Этот материал обладает такими свойствами, как устойчивость к перепадам температур, воздействию влаги, мороза и жары, стойкость к разрывам. Состав клеевого слоя — акриловая эмульсия, вода. Частицы акрила позволяют скотчу сохранять свои свойства до двух лет. Адгезия клея (процесс слипания с рабочей поверхностью) имеет высокие показатели. Купить клейкую ленту упаковочную прозрачную 48 мм х 66 м толщиной 45 мкм по доступной цене от производителя можно в интернет-магазине Офисмаг.</>
		<>30</>
		<>49.62</>
		<>0</>
		<>1488.6</>
		<>Россия</>
	</item>
	<item>
		<Организация: Управа района Ивановское города Москвы>13</Организация: Управа района Ивановское города Москвы>
		<>600341</>
		<>Полироль для мебели 250 мл, PRONTO (Пронто) &quot;Антипыль&quot;, аэрозоль</>
		<>Тип товара: полироль.
Объем: 250 мл.
Обрабатываемая поверхность: аудио-видео аппаратура, дерево, ламинированная, панели телевизоров, пластик, стекло.
Эффект от использования: антистатическое действие, препятствует оседанию пыли, придает блеск, удаляет жирные пятна.
Консистенция: жидкая.
Вид распыления: аэрозоль.
Упаковка: баллон.</>
		<>Превосходно очищает поверхность и предохраняет от последующего оседания пыли благодаря антистатическому эффекту. Рекомендуется использовать на всех поверхностях: дерево, пластик,панели телевизоров, аудио-видео аппаратура, стекло, мрамор.
Состав: вода, алифатические углеводороды &gt;5%, но  не более 15%, жидкий силикон, н-ПАВ  не более 5%, пропеллент - сжатый воздух, отдушка, органический растворитель, консервант, 2-(4-третбутилбензил) пропиональдегид, гидроксиметилпентил- циклогексенкарбоксиальдегид, гексилкоричный альдегид.</>
		<>10</>
		<>213.42</>
		<>0</>
		<>2134.2</>
		<>Россия</>
	</item>
	<item>
		<Организация: Управа района Ивановское города Москвы>14</Организация: Управа района Ивановское города Москвы>
		<>600353</>
		<>Перчатки хозяйственные латексные ЛАЙМА &quot;Стандарт&quot;, МНОГОРАЗОВЫЕ, хлопчатобумажное напыление, размер М (средний), 600353</>
		<>Материал основы: латекс.
Размер: M.
Количество пар в упаковке: 1.
Внутреннее напыление: хлопчатобумажное.
Рельефная поверхность: да.
Тип манжеты: закатанный край.
Цвет: желтый.
Упаковка: европодвес.</>
		<>Защищают руки от воздействия грязи, влаги, моющих и чистящих средств при любых бытовых и хозяйственных работах: мытьё посуды, стирка белья, уборка, садоводческая работа и т.д.
Латексные хозяйственные перчатки достаточно прочные, могут использоваться многократно. Удлинённая манжета защищает не только кисти рук, но и запястье от чистящих, моющих средств, воды и других различных жидкостей, грязи при стирке, мойке, уборке, а также при выполнении других видов работ, где нужно исключить соприкосновение кожи и материалов. Эти перчатки нельзя использовать при работе с растворителями и электрическим током.</>
		<>20</>
		<>36.38</>
		<>0</>
		<>727.6</>
		<>Китай</>
	</item>
	<item>
		<>28294.9</>
	</item>
</root>
